[認真]唔好掟磚,掟磚已經比人針咗好耐

支持大家用雞蛋
初初我都覺得掟雞蛋好膠
但係諗諗吓人地一身裝
掟磚其實都無乜殺傷力
倒不如掟雞蛋
勇武得嚟又和平
好處：
可擋視線
唔會tk
磚同蛋分別不大（因為狗有裝）
一啲都唔暴力（和理非大人小朋友都可以做）

唔好玩屎

612後有人討論過
漆彈
有埋技術POST

睇慣c9 劇既c9 會覺市民用雞蛋掉親都係壞人

同樣係傷唔到D克警 雞蛋有用好多 一黎可以阻到佢地視線 二黎癡立立

每人買返2打雞蛋去野餐

可以用針筒打個窿入墨水shake勻佢掉

主力一定係雞蛋，爛生果果d

ok wor

我知之前有人講過雞蛋
我仲覺得好膠
不過唔知係咪比聖詩感化咗
發現雞蛋用途大於磚頭
建議各位一人帶一排蛋
至於漆彈我就有所保留 sorry

雪櫃有咩壞左 都帶出黎

推

水蛋

不過針筒會比狗話你謀殺

唔好玩食物

屎蛋 尿彈
經血彈！

爆買全香港雞蛋

掟雞蛋係象徵
唔暴力但會引到狗狗反擊

掟雞蛋都出催淚彈就唔到佢唔係濫傷

毅進識鬼分磚頭同雞蛋咩，咪又係照屈你掟磚，仲要俾D 環保道德撚話你浪費食物添

唔好玩屎

淘d假蛋

你出實彈就掟

根本義士就係condom

義士既命都係人命！
呢一刻 有上過前線既義士都一定會好擔驚受怕，香港人你係咪就咁當人地為我地付出過既野係屎？人地既人生唔係人生？人地既前途唔係前途？你估佢地屎忽痕行上前呀？

一定要爭取撤銷暴動定性同放人！

衛生問題，唔好

其實掟野真係好易TK隊友
見過有後排掟頭盔，中左前排隊友，好彩當時開左遮
雞蛋係個好建議，而且班狗唔可以reuse

開香檳

掉狗糧

sorry 我太激 出返去先

蛋，緊係蛋
象徵上 : 雞蛋對抗高牆，影相比全世界都好好睇
實際上 : 一耐左好撚臭，D蛋汁好撚痴身，犬方視線受阻，事後好難洗，令犬方係心理上生理上都無時無刻受到折磨

可以攞埋滅火筒噴野

粟粉加水呢

最好過期既

push

冷靜D去街市睇一輪再番黎傾啦

藍絲：玩食物

認真
可樂加萬樂珠做個可樂炸彈

支持大家用雞蛋
好處：
可擋視線
唔會tk
磚同蛋分別不大（因為狗有裝）
一啲都唔暴力（和理非大人小朋友都可以做）
建議各位一人帶一排蛋

唔好玩屎

未掉之前可能已經爆晒

油漆

用雞蛋堆倒高牆

依加扔咩都話你暴動架啦，咁介意人地點睇做乜尻

支持用厨餘
唔浪費食物 又唔需要特登去買

臭彈

以前細個玩既臭彈

屎重正啦

Tk到隊友好大鑊

廚餘

真 傷害到班狗都話啫
依家又傷害唔到佢地

掟蛋幾好呀，難洗又臭, 又唔傷人，好似罪犯咁比人掟菜掟蛋.

發夢時，有諗過帶兩打落前線，一人一隻咁派，雞蛋比磚頭準，而又唔會比和理非非話暴力

Cream 最好
帶過去，只需要紙碟+樽cream
唔似雞蛋咁難運送

扔過去，又滑「山山」，又可以遮擋視線，又難清
曬多兩曬，又臭

好彩d既，gel 住左佢地d槍管

不過唔個 tear gas可唔可以用cream 封住呢

Sor，唔小心負皮咗
我其實認同你講嘅嘢，要考慮物資運輸
因為蛋本身細，要掉就要大量
咁點確保運物資嘅過程順利呢？
又係要思考

可否同街市入貨，專入臭蛋
效果更好，又唔會浪費

會唔會有黑警中意食生雞蛋呢

支持掟雞蛋

Btw 有無人睇過破壞之王

雞蛋遲下都會被 ban
成班人話好同情警察 比人羞辱
唔出得好多次
唔好為玩雞蛋而玩雞蛋
雞蛋係一種手段 必要時先出

要廣傳

寵物D屎硬身 最大攻擊力都係陣味
D狗有防毒面具其實對佢地黎講無用

出過啦

唔好為玩雞蛋而玩雞蛋
雞蛋係一種手段 必要時先出

唔扔

但可以起磚

肥仔聰？

唔好為玩雞蛋而玩雞蛋
雞蛋係一種手段 必要時先出
記住所有手段必須有合理解釋 要出動有名

掟完雞蛋，前線點推進防線？同佢地d雞蛋盾身貼身 又會唔會搞到前線衝果陣成身蛋漿

雞蛋係good但唔可以用到濫 平時侮辱黑警就用返語言暴力啦

掉啲廚餘、臭蛋、爛瓜爛菜，等啲克警好似遊街示眾咁

不如大家諗下，點樣避免未掟之前已經爆

執啲過期雞蛋，拎出去曬兩日太陽先

諗落都係，唔明做乜一升就升上磚頭，明明有好多冇殺傷力但又掉得嘅嘢

所以有人建議掉之前警告定佢地

罰你到望多次佢講咩

如果係之前提過下嘅臭魚罐頭呢？

雞蛋好難清潔 到時一地都係
而且會唔會比環保團體針對

其實我覺得掉磚有兩個問題
一係唔好睇，和理非覺得你暴力
二係冇作用，你對住班拎長盾嘅掉磚點解你覺得會傷害到佢

掟雞蛋除左激怒衝動既黑警開槍之外
我諗唔到有咩好處 thx

依樣好
起碼作地要換裝備
但唔可以係紅色 紅色有血腥意味 觀感同掟磚幾乎冇分別

D蛋夠臭

會唔會嚇到佢地以後唔敢食蛋？

漆彈雞蛋

快啲買

其實無殺傷力點衝
純粹齋掟玩膠？

以為左膠post,原來都好make sense

不如掉condom...

雞蛋唔錯
過左期既更佳

濕水紙巾🤤

隔空慰勞黑警
佢地無手接關我撚事

今晚可以攞定d雞蛋出嚟擺響室溫？

依家仲講環保都feel到係分化啦
文宣組要出動

聽國師話造盾啦

臭雞蛋

即係警察 或者政府 要首先仆街
先可以用仆街手段對付佢地

真，低殺傷力但有羞辱性重好

我都同意 唔好比藉口對家話我地暴動 所以唔好掟鐵枝 磚呢啲

咁不如玩精

依家係想用無殺傷力物品引警犬射催淚彈

榴槤

黃色會唔會好d？

而家個問題係
掟磚都會無殺傷力
人地一身裝
仲會比人屈

我話你帶針筒出街班狗會抽秤你啊 要玩自己要睇住

練金蛋係咪平啲？

其實應該整個黑旗 停止推進 否則反抗

雞蛋 蕃茄 生菜

咁咪制裁囉，大家都係搏呢樣

呢啲唔錯！

一涌涌廚餘 垃圾 開個大風扇吹向佢地

澳洲極右參議員安寧（Fraser Anning）早前將新西蘭清真寺恐襲的責任，歸咎於該國的回教徒移民，該番言論引來17歲少年康諾利（Will Connolly）向他扔雞蛋。「一蛋成名」的康諾利近日受訪表示，這隻雞蛋將大家連結起來。
令我諗起呢單野雞蛋令大家團結起來

個人覺得班傻晒著晒甲都好難搞，主要係侮辱佢地，令佢地唔自在，最好搵難洗，等佢地返去都有排搞。

大推可樂加萬樂珠

你係咪降頭師黎架

最好啡色，遠睇成劈屎，其次綠，黃

會唔會掟到d雞絕種生態大災難

其實而家全世界都不滿鄭月娥，又明明大家都知佢嘅行程，點解唔針對佢做升級行動

唔好試！！成本貴，一開即噴，會TK自己友先，陣味仲難散過催淚彈BBQ！！

利申 著住便利雨衣開過食過，件雨衣要即刻dum

蕉皮都好喎 自己又可以補充能量

不要玩食物

不如津路水炮

蛋傷害力高過磚
要洗

小心tk

成本高d既可以考慮下掉狗罐頭

最鍾意玩splatoon

［發起收集街市爛生果爛菜行動］
掟完唔知可唔可以回收做狗糧呢？

屌你蝦殻

推
真心噴漆淋油仲好

angrybird 毛公仔呢?

刺激香港經濟！

全世界扔豆腐既話
佢開記者會話示威者扔豆腐好暴力，要用催淚彈
你估下外國人睇到咩反應
保持番我地係弱者，冇對方咁勁既裝備

雞蛋好過磚！

有裝備既犬中雞蛋會block視野
冇裝備既犬中雞蛋會好撚臭 番去慢慢洗啦

認真 會唔會扇親自己友
唔方便逃走

隔油池入面嗰啲

舉黑旗 請停止前進 否則升級

係咪要整返枝紅旗？

雞蛋

對

呢個真
但大前提係唔好tk
如果唔係分分鐘坐地鐵坐到大西北都俾警察拉返轉頭

Btw真係真係唔好再擲磚 對我地無益 係咁比位人入！

去搵D過期蛋就最好
又臭又唔會浪費

雞蛋仲有度好,你掟完之後對面冇得執返上黎掟你

我真係唔想係未有實際作用之前既投擲物會導致手足有傷亡
希望係可以做到先發制人
我覺得漆彈真係有用
有無可能掉粉彈
可以禁住佢地唔開槍
任何有火花野佢地都驚

白膠漿，漿糊，超能膠之類如何？

油漆加羽毛得唔得？
可以減視野減行動力

掟乜都激嬲佢哋㗎啦

其實漆彈好玩過雞蛋？
運送冇易爛
依家信和game鋪仲有冇得買？

佢哋有槍有砲你乜都冇
基本上對抗時對住佢地你掉咩都無殺傷力，除非你真心要做殺到人為止
咁倒不如掉啲有阻礙力有唔會俾人話嘅嘢好過

認真討論，其實前線好混亂，放係前面既物資都爛得7788，雞蛋咁脆，仲要傳黎傳去，一波就冇用。 最多後排用，仲要拋得準先好

有無第2樣野可以取代雞蛋
雞蛋真係有d搞笑...

掟水彈有無得諗

舉紅旗

粉彈呢

豆腐ok 外國人都知道乜係豆腐

我覺得個主意唔錯，但講到tk
我寧願比人tk頭盔都唔想tk雞蛋

奶昔有冇得諗?
模仿 "祖國" 俾外媒影到應該幾花生

以前去船河，同啲朋友玩水槍可樂，搞到人周身唔舒服
坐埋一二邊休息都唔得
引埋啲昆蟲蟻蜜蜂
咪玩

鴨蛋， 色澤會再靚啲，煎蠔餅都係用佢
同埋可以試下落啲三聚青安先，配合番個國情

再加閃粉
成件事繽紛晒

真心覺得唔錯，但係唔平

豬餿屎水

隨時搞著自己友

臭豬肉有蟲的
噁心死

雞蛋 生菜 菜心

掉熟蛋仲爽

認真呢個idea真係幾好喎
想睇到時盧偉聰開記招話：啲暴徒用雞蛋襲擊我地前線警員

掟雞蛋係成本低 好易做 大家都好易拎到雞蛋 但係屬於侮辱性
但係呢D係要等政府做左仆街野
和平手段用唔到 升級嗰陣先可以考慮
仲有係考慮 你要諗 嗰個情況之下用合唔合適

唔好係為玩而玩
抗爭係一件好嚴肅既事

雞蛋威力勁過磚好多
1. 痴立立 ，天氣一熱又會臭
2. 冇咁暴力
3. 激起警察憤怒 如果佢地用乜武器，都可以贏民心

搞笑但有用 古裝片 遊街示眾咁款

太貴啦

咁衝嘅意義係咩？
定純粹苦肉計比人打一

有冇D足球員排球網球棒球呀

唔夠污糟

最衰豆腐飛出去已經散曬

酒店自助餐好多廚餘

howtobasic

同意，依家裝備其實主力都係防守性，咩頭盔，眼，口罩哩d基本野，事實上我地一直冇有效嘅進攻武器。蛋的確係一個比磚頭鐵支好嘅裝備
優點：
1.我地其實一直都唔係要殺傷任何人，只係形勢所迫，蛋其實係零殺傷力，不過對敵人副作用好高。
會臭，污糟，會唔舒服，需要清洗，有效降低士氣，續戰力同再戰力
影響裝備效能，影響視野，個地會滑
2.形像健康，付合雞蛋與高牆，萬一被捕罪名較輕。
3.輕便及射程遠，攜帶量提升
缺點：
1.運輸及保存困難，容易損壞
2.俾人話浪費食物
3.有d副作用會影響雙方面，臭，個地滑等
暫時諗到咁多，其他人再補充

呢個啱聽
抗爭要理性
有時要智取 有時要力敵
警狗尋日都可以扮弱勢啦
我地唔洗扮 本身裝備已經弱過佢地
用雞蛋或者豆腐我覺得可能有效過磚

搵環保撚去餐廳收集廚餘 一車車運過去掟

你咁樣射到人地副鏡，人地點睇野喎!!

記得話係發臭左嘅雞蛋
唔係d on9會搵位入
浪費食物

雞蛋的話只怕未掟爛一半，掟生果好似好d

都係果句
有技術POST討論過
掟臭/會發臭嘅野 除非唔打算佔領或唔會長時間係附近
唔係到時肯定自己索返
遊行人肯定多過癲狗
而且對面仲可以換更

水槍 加 不明液體

係都玩屎啦

放工去街市買d爛左既蔬果

21號全港料理日

漆彈？

以用途嚟講一定係漆彈
雞蛋用途嚟講細D 但同樣會俾人插侮辱condom 算係介乎中間嘅工具 亦都符合平民對抗政權嘅形象

夠臭

如果用完雞蛋可以打倒政權, 我願意一世都唔食蛋!

乒乓波 剪開一塊塊細塊嘅 再用鍚紙包 用火點着會出勁大煙同好撚臭

去佳寶買啲大陸臭蛋

掟廚餘,餸頭餸尾
將垃圾回歸垃圾堆

係(林鄭話)一哥話部分人(5個)暴動咋

社會輿論仲喺抗爭者呢面

失民心 616就唔會有2百萬人出來啦

所以612個火喉控制得好好

用臭左嘅蛋

粉筆

用保鮮紙包住一個個超能膠波
好過俾人話浪費食物

同埋搞到一地都係，辛苦清潔嘅

雞蛋漆彈都會
重點係可以擾敵影響對方隊形
而且被包圍難清理

臭左不可食用嘅蛋已經唔係食物

不如整依個scene出嚟

蛋都算有成本，
可以考慮墨水水彈之類？

咁換左更咪唔臭囉

我有壞豬排

唔好起磚！

都話唔好玩火

扔得唔遠

大家真係諗清楚利弊先呀

唔好個腦諗到乜就講乜屎都有人講

磚同蛋一樣都講得出
一個人掉緊係無用，你試下一大班人掉磚
掉落班狗helmet同盾係勁響同大力，佢地係一定會退

利申：旺角發夢見過

用金粉啦，點沖涼都沖唔曬
套制服可以唔洗要
夾硬要洗仲會成機衫都金粉，好有傳染性

太輕 掉唔到好遠

扔到一街都係
速龍都唔敢衝鋒
增加埋抗爭防守力

人地話你浪費食物 環保友又出動
(其實示威都咁有要求都幾on9)

陣間屈鳩你雞蛋係急凍過
結哂冰照開槍射鳩你

加墨汁

以後預早入定貨買雞蛋！

大家點睇
加啲閃粉，繽紛晒

正 即買幾排

啱啱想出post講呢個

我覺得可以掟有臭味嘅嘢
臭暈班仆街
你知啦啲狗個鼻咁靈

臭彈嗰啲有冇得諗

衝係推防線 霸陣地
唔係發泄仇恨喎⋯⋯

其實係，佢哋full gear
磚扣得少少hp但又會俾人大造文章唔划算

會唔會塵爆

利申 唔識

咪膠啦清

淨係掟冇number果d咪唔係襲警囉

推 唔臭唔拋

到時全街都知你係防暴狗，打鳩香港人
而且完全無殺傷力，無位入

到時黑警淨係可以告亂拋垃圾

呢段時間見唔到人執垃圾？
啲狗死開左，我地自己清返！

喺啲蛋上面寫唯唯

只怕你整掟之前就TK左自己人

冇錯，我地初心重來都唔係要傷害人，只係透過行動去換取談判空間

和理非入血嘅人
掟都要簡個最低殺傷力，最無用嘅嘢
無得救

痴笠笠既話咁佢成副裝咪好難洗

你有冇大飛介紹？

雞蛋好，一次性，唔會被對面丟返轉頭

當日後政府有機會用水炮車 佢都唔會concern浪費食水呢個問題啦

惡作劇嗰啲喎
蛋嗰啲其實咁上下

有時候要考慮埋和理非嘅感受
我地而家需要團結

雞蛋仲有個好處

就係無得掟返轉頭

其實ok
成件事夠膠，香港示威係要有爆點俾人share畀人笑先得

唔好浪費食物搵啲壞左/就壞嘅

好呀呢個 佢地咁重裝睇唔到地下
好似個速龍咁 玩撚死佢 用蕉皮陣

玩火大把位入你

...唉
你幫下手啦，其他人好撚辛苦架...

再灑麵粉

老鼠膠得唔得？痴住D過街老鼠

臭左不可食用嘅蛋已經唔係食物

買定幾排放太陽下幾日

無遠攻點霸防線
用傘陣好難推得入
發夢見到推鐵馬都無乜殺傷力
一條防線都穿唔到

鬥殺傷力我定用咩都唔夠佢夠 所以要用d低殺傷力又令佢地唔舒服嘅嘢

如果真係過期嘅發臭蛋，如果加埋過期奶有冇得諗？都係發臭一pat pat整做水彈
同意用過期嘢最好，冇位俾人入

咁我又未聽過金粉會著火喎
利申 都唔係好識

掟完蛋 又噴d麵粉 痴住晒

蛋可以抽走蛋漿，換入面做顏料或液體
但要人手搞製作，同唔知會唔會太重扔唔遠
可以偽裝成普通雞蛋
蛋漿既話，整蛋糕派街啦

可以推埋用過期，如果唔係Reddit/環保人士 實屌

全民料理日

或者可以理解成，兄弟爬山，各自用自己可以接受到又可以有效果嘅物件，傾去係低殺傷力但副作用要多

一盒扎埋有無得諗

同埋我相信掟雞蛋和理非都會肯

倒啲過期奶係條防線到，由得佢地守

呢招高喎

諗下點幫前線升級防具仲好啦，遮太脆，警棍一打即爛，根本供不應求。

有冇人打機重裝會扣機動力
我地就幫佢負機動

嘩 生化武器

攞去餵狗

臭左不可食用嘅蛋已經唔係食物

善用廚餘 環保人士仲支持

琴晚發夢戰場搖身一變歡樂天地，豆袋隨處飛，仲有好多吹氣艇(不過唔知俾棍打爆會點)，巴打不如帶mary 出黎俾佢見識一下

地鐵都好多人屌
搞立法會同政總少好多

總之所記住目的係搞政府
唔係搞市民

入場門檻夠低

Push

11992525， 你地決定

玩屎猛

有心機嘅，蝦殼碎上再溝水彈
中咗加埋太陽曬
個味隨時勁過蝦醬

如果加過期酸醋，個陣酸臭不得了

仆街，好似整野食咁

我問你水槍射得幾遠

貓屎

大家要諗埋點清場

個人意見, 民意唔係重點。
如果你衝鋒陷陣, 果一刻根本唔應該考慮。
問題係, 如果對面full gear, 磚頭真係冇乜效, 俾佢掟返轉頭, 自己仲傷。
如果對面唔係full gear, 磚頭, 我no comment。
但係full gear, 可能真係要考慮其他。

好花功夫喎，發夢果陣整唔整得切

學祖國玩奶昔

覺得和理非會好撚樂意

係有用

如果迫埋一堆咁掟 前排肯定食哂
同埋要諗吓如果攻上去
一地都係蛋汁 對我地自己都不利

大家真係去野餐🤪

唔臭唔掟啦除左屎

大家掟都要諗埋文宣組點玩呀
金粉/漆彈嗰啲idea正
香港人又可以share又可以拎嚟笑
雞蛋唔係唔掟，但冇咩嘢可以俾文宣組報，轉移唔到視線好易俾政府spin

全民料理日

最樂意整嘅黑暗料理

之前唔係話掟油漆成份之類既野迫佢地除mask咩

如果要攻要衝用雞蛋無乜用
平時用就無乜所謂

講真有人肯掉屎一定贏

一個人用磚俾人話人暴動，但如100個人用蛋呢？我相信俾外間嘅感覺我地只係想侮辱對方

仲要壞雞蛋 臭到hihi 班仆街中左 又洗唔到 邊到有咁多制服 裝備換 等佢地大熱天時 又臭又熱罰企

廚餘係最好，或者阿媽吽既酵素，好野黎

全民射精?

睇吓韓農點推先

會唔會有過期雞蛋唔好浪費食物

一兩個人掉都還好，成萬人都掉就好浪費

掟小熊維尼公仔
掟共產黨宣言（加厚版）

我唔係講/指示要掉磚，只係學術討論

慢慢由垃圾 雞蛋咁慢慢升級

環保撚即刻同你割席

支持掟雞蛋

好有戲劇效果，成件事睇落又好和平
好似 Banksy 幅示威者掟花咁
已經想像到記者影出黎啲新聞獎效果

因為會爆漿圓盾檔到都爆去周圍
中左會有味個感覺又唔好 速龍黎又可以做遠攻
有埋忌廉佢面具又睇唔到一係就線到佢仆街
同埋對峙個陣得閒又可以爆佢後方幾隻
好多時佢地轉更係係自己防線5-10米

臭左不可食用嘅蛋已經唔係食物

善用廚餘 環保人士仲支持
621全民料理日

係水槍入面入蛋漿

應該會暈唔係講笑

多謝樓主幫手spread開去

加啲醋

岩岩買完餸 準備返屋企煮蕃茄炒蛋好合理姐

以後唔準掟磚既話，咁可以掟咩

agger

油漆噴佢地個頭！等佢地睇唔到嘢！

排好隊形 二十人一排 後面排隊

一陣又話辱警

注意：大家掟都要諗埋文宣組要幫手配合
一掟咗就有好多人開始講
我地文宣組要負責帶返風向
最好有啲觀感好爆好笑嘅畫面，啲人瘋狂轉載就唔會俾人spin去暴力嗰啲位
香港示威好講marketing

雞蛋 又唔會俾人話太暴力

雞蛋唔好啦。又貴又難運送。等陣比人話浪費食物。

我建議香蕉
香蕉補充體力，食完香蕉皮就攞黎掉。
成地蕉皮線死佢哋，仲可以做防線好似護城河咁

一物多用

掟水樽佢都話會暴力啦
掟雞蛋分分鐘掟穿個頂出血過多死

我掟雞蛋頂多亂拋垃圾
佢出槍咪更加顯示唔對等武力
又可以俾香港人見多d肢體衝突

方便攜帶同埋會爆漿圓盾檔到都爆去周圍
中左會有味個感覺又唔好 速龍黎又可以做遠攻
有埋忌廉佢面具又睇唔到一係就線到佢仆街
同埋對峙個陣得閒又可以爆佢後方幾隻
好多時佢地轉更係係自己防線5-10米

都冇辱警罪
最多屈你襲警

總之要洗完都仲係臭嘅

可以用盾去推，CA就係咁
如果用殺傷力武器就已經係叫攻擊
只係香港人得遮係容易搵到嘅盾咁解，所以國師都有樣嘢唔係錯得晒，就係搵gip做盾
btw其實掟磚同掟石係冇分別，只係香港地下冇石頭
外國嚟講掟石確實係被界定為攻擊，所以掟磚係worse case時先可以用嘅隨手武器，

去街市清邊 d 唔要既下欄野，加埋胡椒粉、七味粉調味

磚都唔扔睇吓佢哋仲有咩藉口

支持搵下邊度有臭雞蛋執

雞蛋有得諗
不過好難運送

返咗去古代咁一班c奶拎啲爛菜雞蛋去掟

擲磚嗰啲係黑警臥底

唔會被人有口實傷人乜都得啦

另外，如果要油漆建議用綠色，再拉橫額笑佢地戴綠帽

蕉皮得唔得？

雞蛋會唔會未丟先碎一袋都係

放耐d佢等佢發臭先

想扔貓啲貓尿 變左一舊個啲 同埋佢地成日嘔出黎啲糧 成日冇位清 想去個邊垃圾桶扔

去D 雞蛋場買D 壞雞蛋有無得諗
買埋D 壞菜
好似電視劇古代咁

智慧型勇武

一排掟完退後reload蛋
後面一排上前 loop

可以乘機掉晒阿媽/條女煮完又無人想食結果堆晒係雪櫃嘅黑暗料理
攞啲愛心蒸麥樂雞同香蕉煲冬瓜去慰勞警犬

加氣壓可以好遠

快乾膠有冇得唸
用墨水效果太差，建議用磁漆
上左色成套gear報得銷

今次真係高牆與雞蛋，極具象徵性既 symbol

掟蛋係幾好 但好似有啲大曬
有冇可能可以拎廚餘

快樂抗爭與武力抗爭之間

其實我哋點樣做都會俾人插
掟雞蛋嘅話佢哋會話我哋玩食物
之後令到清潔嘅人員好難清潔
不過我都支持雞蛋好過掟磚
佢哋永遠都喺度德高地我哋都唔理得咁多！

所以要留意埋觀感
到時文宣組要配合，要spin走啲人話「好幼稚，浪費，執死清潔工，唔衛生」嗰啲嘢
最好要有嘢夠爆夠好笑嚟cover🙏

韓農日本仔個隻都得
用盾都可以
但係衝個陣用蛋意義不大
平時就無所謂

發夢 前列腺表示 好撚驚

人地有防護裝備,有盾,你掟乜都唔會傷到佢
掟完人地又唔會傷又唔會痛,仲要比人話暴徒。而且對面掟返起舊磚掟返你就大鑊,前面義士比人用磚掟隨時係頭破血流

雞蛋,顏料之類都係冇得比人執返黎重用

推，冇咁多位比人入

用雞蛋都要小心，因為對家好多人腦筍都未生埋，掟中咗就大鑊。

喺垃圾房就搵到餸頭餸尾

但前提如何搞到清潔姐姐點算

平時d豬肉佬斬豬肉咪掉咗好多豬油渣嘅

on9

掟催淚彈仲浪費水去清洗 去淋熄
環保撚唔出黎講？
唔好分化！團結唔該

掟磚個問題係 你臂力差掟到自己友...

仲可以跣低人

Full gear 中雞旦 痴lam lam咁 諗下都辛苦

過期奶好撚臭 真心臭到唔識形容

有人用漆彈既話大公報既招牌應該

骨頭？即刻引開防缐

要攻要衝你落磚都係冇用，到時都係靠人數湧上去然後迫佢自己退，最後再比警方加強武力反推

衝嘅意義從來唔係殺傷警察，我地嘅目標只係迫警方後退，搞大個場面，迫使政府立即回應

雞蛋高招 有排洗 又臭

唔好浪費廚餘 可以帶埋去

所以前線都要有盾 同埋唔好水平丟
過頭通常都要後面圓盾檔
圓盾檔到都係佢地陣地爆
其實搞掂左催淚彈連速龍都唔驚
啲忌廉同蛋鳩丟佢身就唔會跑到

去佳寶掃就過期果啲

衛生問題點解決先成街蛋殼,蛋漿咁

夏天豆腐好易臭

其實要𠝹細掟 成舊掟一定tk

諗起平時打戰略game
唔中意用有攻擊性武器既部隊
反而係用出招減低對方行動力既
Eg 眼鏡污糟咗睇唔到野
全身黐立立行唔到
咁上下

買兩大箱

如果比啲小強爬左入件衫度
你會揀除左件衫捉走佢
定由佢繼續係入面爬

exactly
你見香港示威有個文化係會娛樂化
啲自由閪呀、唔好搞我後面
我地要同時有娛樂性之餘仲要有用
要諗埋配合文宣組到時帶風向

用啪啪紙包住得唔得？

呢個好明顯係駁水喉㗎啦。。。

仲諗住你係講掟屎

認真 每日街市收檔都有好多賣唔去就變壞嘅雞蛋
你覺得街市阿姐係點處置？

真正野餐

冇錯 而且蛋容易買到
分分鐘啲和理非見好玩都掟埋一份

on 9 又玩象徵
本身掟磚係為咗保護自己 唔係玩象徵
支持掟油漆 雞蛋真係戇鳩鳩

唔好丟雞蛋，太滑會令前士容易俾人捉到

推到上熱門

同意要逼狗後退
但係傘陣雞蛋應該都逼唔到幾多
會唔會上盾實際啲

你出水炮車夠浪費水資源啦
大難當前仲講環保

買西莎俾狗
我食金莎

擔心會整到自己

參加煮食派對嘅人
一定要帶防滑鞋

幫推

全港最大廚餘收集組上線了！

搵個指揮官發號施令

歡樂天地丟豆袋，吹氣公仔/艇等等要黎擋得唔得 (帶mary 出黎行街)

蕉皮有得諗 帶埋掃把可以清潔返
不過小心掃把前線用又俾人話暴力

咁會唔會淋火水仲有用
利申發夢見到

4個字 浪費食物

你想同 環保人士 搞對台？？

關於雞蛋高牆, 用雞蛋掟察佬, 相信大部份和理非都未必敢做住.

另一個易入口d既做法, 就真係搵幅有代表性既牆黎掟, 如政府總部, 警察總部.

實質效果可能無, 但超碼可以做到各有各掟, 志在參與, 將成件事實體化, 對國際文宣有d用, 又可以定性政府警察就係高牆

雞蛋與高牆
我地就係雞蛋

唔係象徵呀
你話啦人地齊哂裝掟磚點保護自己
人地只會又屈暴動㗎咋

有得駁水壺

有料

之後太陽囇下又可以俾犬隻食用

唔否認磚會比人針
亦都認同雞蛋既象徵同作用

但實戰黎講雞蛋最多阻礙啲condom仔既視線
唔會令到佢地驚同後退
(睇返612同旺角)

建議真係要強攻時用返磚
平時對峙就用雞蛋/其他會濕同阻礙視線既野撚下佢地

粉紅色

去果欄搵爛生果！

遠過胡椒噴霧少少就夠
用海鮮浸一晚，臭水槍

唔扔野都比人扔tear gas啦講經咩

水槍唔work最勁15米，重要比人打到仆街。

雞蛋梗係擺返兩個禮拜擺到七一先掟，到時又臭又癡

咁同樣會滑到佢地

槍型物體唔得
會俾佢地有借口開槍

直頭係象徵啦
真正有用嘅只係油漆

我見到依個post有個趨勢係啲人講到慶起開始有啲唔合理嘅提議
我覺得大家提議都要理性返
唔好講得太過開心而忽略咗點同其他人配合
有啲觀感太差都好多人推，其實個方向唔好
因為你一掟，文宣就要開始行動，唔好做啲個畫面都兜唔返嘅嘢出嚟

最好係d洗得甩既野，洗唔甩既會mark左自己友，增加風險

再強調我認真 之前做左幾次清潔陣味都散吾倒記得曬太陽啊

蛋，可樂，水槍咁，你地拎住啲咁既野，點算，我良民黎，可以點周你？

用雞蛋都開槍？
你等睇世界屌香港警察屎忽啦

加魚膠粉 遇到水

支持試下新嘢

唔好浪費食物

到時仲易俾人話
浪費食物 諗過另一樣好過啦

過期斧頭扒

我哋攞多件衫換都好方便
狗就得一套裝，要換都好煩下

其實都唔係一升就上磚
612嗰時都有唔少水樽、遮同埋頭盔
但好明顯係無效既攻擊，仲要送晒啲物資出去

最尾先去到磚，而一出磚佢地防線就頂唔住

我覺得有巴打話掟屎會整到自己人，都係既。

不過如果目標唔係狗，而係禮X府呢？

大力推，dump 廚餘都ok。夠晒環保，唔駛晒食物

一包包麵粉車埋去點睇？

唔*

金枕頭
仲要有個柄比你楂

不如掟廚餘？成袋車過去

方便，易攜，快速，可為對方帶黎麻煩

漆彈比狗搜到既話實搵藉口拉左你先啦
雞蛋就真係易帶過去啦

鬼口水

唔好浪費食物ok?

攻緊掟蛋真係哂氣
要衝一定要有相對武力
否則前排義士頂唔到幾耐
純粹捱打苦肉計

用蛋驚唔驚d犬用長盾擋哂 再推進搞到前線班人都奶埋野係扔就準d唔係鳩扔前面

建議我地都要有紅旗黑旗
臭蛋黑旗

丟豆袋，類似物體有啲重量又唔會穿頭
吹氣公仔/艇等等要黎擋棍，不過唔知打爆會點 (帶mary 出黎行街)

長毛當年按過咩，掟邊個
可以參考

咁又叫割蓆？建議咋喎老細

咪係

痴撚線抗爭啊
浪費乜撚嘢食物啊

Btw 支持漆彈

all in 雞蛋

有冇好既遠攻可以遮擋佢地視線
個個都拎曬頭盔到時唔除唔得

連登好多垃圾係專登擲磚
算唔算分化磚擲派同割蓆?

最緊要呢樣

雞蛋入面灌漆得唔得

屌 算 我收皮 咁都叫割蓆

好暴力阿你

其實唔係
帶成包雞蛋係人都知咩事
其實咩嘢一搜都會俾人知
大家要諗下點樣唔俾人搜好過

咪浪費食物 壞左用唔到先好拎出黎

其實國際社會普遍支持，都係因為2百萬人上街都冇燒車燒舖，絕大部份人以和平方式爭取訴求。

但係發夢見到扔磚啲頭盔狗當洗頭咋喎
容易tk又係一個問題
俾狗執咗扔返過來又係一個問題

呢d野你係度拗有乜用，我又唔係環保團體，況且如果你話掟完tear gas要洗嘅話唔通掟完雞蛋唔駛咩？況且而家係針對俾人話浪費食物唔係浪費食水
唔係任何野唔啱你聽就係分化，有意見唔講得咁就叫團結？

Splatoon

掟番梘 再掟水彈

發夢魚革打到走
612就得一兩舊 無乜用
前線推咗幾下就比人反打

所以到時係要挑釁佢做嘢
唔做嘢延續唔到

我其實喺度分化 大家可以上一頁出返去啦

佢哋鞋應該俾我哋一般人防滑

唔好玩屎，只會搞到大家都留守唔到

可以掟漁網
佢地喺漁網入面啲裝備咁笨重係出唔到嚟

比

試下無妨

班毅進仔唔識㗎，真係會照開槍㗎

扔啫喱磚 梁粉磚 豆腐磚

有人話死線係20號，否則21號有大型遊行，唔該入嚟睇下你面對緊乜問題

入嚟睇清楚要點做先最有效

呢種支持真係無撚用唔係有利益今次外國都係出句聲就算9數

香港料理

發夢見到 魚血

雞蛋我諗易解釋啲

樓主唔好悔氣
但我見到個post趨勢開始啲人慶起
好多都唔合理又有人跟
大家要冷靜返唔好講完唔諗點同其他人配合
有啲觀感太差，文宣想兜都兜唔到

過期牛奶

5年前都試過啦,你得到咩呀

你開個谷 搵人整

閃光燈，個個閃光燈校到最大，當佢勁fight 咁影，又可以幫佢哋留低英姿，唔夠光可以搵鏡幫手補光

一排人一齊食完條蕉 再掟蕉皮

唔好掟蛋啦萬一掟中警察 會好大陣味 又可能俾蛋汁阻擋視野 何必呢

推 整盾比前線

屌你天婦羅

速離 否則食蛋

你覺得啲警察會俾你解釋呃到咩
所以要拎就唔好俾人搜到

新鮮雞蛋真係唔建議，浪費食物

你地加油 我唔掂啦

雞蛋爛番茄ok 喎
CCTVB啲萬年劇都係用呢啲扔壞人
C9一定受

以前的狗官都係用雞蛋

不過大家都要有頭盔保鮮紙，顛狗係冇性，不過因為掟蛋，民意一定唔會輸

掟雞蛋嘅話早啲買 臭啲

屌

如果抗議仕將來只係叫口號唔掉磚，但警察仲使用武力，咁基本上全球輿論都一定支持示威者。

壞蛋掟壞蛋

所以我先不停強調要有啲爆同好笑呃嘢俾文宣組去shift個focus
大家記得係要配合埋其他工作

以前試過喇
靜坐人鏈等夜晚一樣抬走

水彈乾咗就無事，而且咁熱啲狗當沖涼。雞蛋就唔同，痴立立

全港最大廚餘收集組上線了！

有冇得諗

可以整定先帶去野餐

唔要既舊衫舊褲舊底褲舊bra

皮蛋

要玩雞蛋一定要大肆宣傳
係咁同人講
我地要既係過期雞蛋
切記唔好買新鮮既
事前一定要大肆宣傳到連警察都知
起碼我地唔會背負玩食物既罪名先

不過會有個人記認

認真掉中又後退清，幾有用

利申 發夢中

屋企人買左好多榴連

報銷佢哋副gear 嚟燒政府錢有冇得諗

唔好玩食物啦...

呢個正
Disperse or we throw

依啲一兩個掟
要影埋相，用嚟做文宣shift focus

果陣香港示威唔同呢次咁受國際關注，情況唔同。依家全球都有報導，多人關注好多。

過期醬汁

屎尿彈可以驗 dna 捉人

根據經驗 一定係用大陸蛋 臭d
次次煮完嘢洗極都有味

唔好嘥晒d日本蛋

到時班速龍都現曬樣起碼唔敢咁倡狂

玩屎尿喇

熟到變水嘅香蕉？

蕉皮呢

你唔反抗同你遊行有咩用

佢守住立法會岀入口
你佔哂周圍都無用

屋企有孖臭左嘅潤腸

掉漆彈，雞蛋可以芒住個頭盔食佢哋睇唔到嘢

蕉皮

除罩睇佢點掟彈

本身都諗過掉雞蛋 無論意義定效果都好好

黑色噴漆有冇得諗

冇用，會ttk

叫口號都得 跟節奏

掟磚又打唔傷差佬，真係冇用

菠蘿同榴連有無得諗

公開播gay porn比佢哋睇係咪犯法

帶蛋都唔得？
買蛋啲師奶咪比人拉哂

光明正大帶一排排雞蛋去野餐
學日本人食生雞蛋

兩次警犬佈防比較嘅話有咩唔同

當然講緊個夢

狗糧
狗餅
骨頭
岩哂餵狗

咁喺地下嗰啲呢？

好貴

犯。
亦無咩意義

要臭嘅，放係金鐘暴晒

咁岩屋企有過期蛋

雞蛋與高牆 諗得過

tear gas脂溶性 未必得

所以究竟要點衝都要討論
612個隻靠玩蛋傘陣點都衝唔入

push
由魚蛋開始一直都唔明點解要掟磚，班狗啲盾跟本完美防禦哂，
攻擊力你又冇，喺旁觀者眼中又覺得你暴力，完全係垃圾工具

雞蛋幾好
但總之要係淋痴痴既液體
反正full gear 掉乜撚都擋到
令d汁液入哂佢到

曬到熟

廚餘革命

但係就會成地蛋殻蛋汁
又俾人話我地搞到清潔工人好辛苦

一早話蛋 點知比人話五毛
又話警察開槍 我地仲扔雞蛋
根本用雞蛋係皇道
捉你又捉唔到 冇可能話攻擊性武器
咁熱天氣 中幾隻蛋都唔好話臭到仆街

隔個mon 都臭吊

616嗰人見到ikea上面有間運動用品，有眼罩、有手套、有啲唔知咩板上面仲有手柄，建議大家多做運動

會唔會掟死人？

我只係想講 deadline就到
你地要諗定到時應該點

加油吧

推 首要訴求 放人

岩呀
諗下仲有睇落無咁暴力既方法 等和理非都有機會參與下 稍稍非和平遠遠未到暴力既方或

係過期 爛左既食物

推 野餐食咩好呢

生果革命

其實依家係要曬馬，鬥人多。再有民主派議員同傳媒（包括外國）講出訴求，並表示政府唔聽絕大多數市民意見。當外國有此報導，G20峰會就會有別國領袖向習總表示關注，我就唔信習總唔為攪好同西方關係而叫林鄭收回方案。

唔好睇小硬膠嘅膠度
目標一致唔代表想法一致

汽球入面入墨汁，好似水球咁掟
又唔怕比人話玩食物
曬住又臭，又可以遮住犬隻視線

你要諗下係點同警察駁
唔係我

表揚香港警察

壞咗嘅蛋，又或者臭魚

要即買即用果d , 邊有時間加工
要源源不絕最好

畫畫一流

雞蛋 番茄 視覺效果幾好
表現到和平示威 （至少表面上）
間中一隻 間中又一隻

兩次遊行三百萬人已經極限
政府而家擺到明玩軟皮蛇
你要佔就佔飽佢
好似雨革咁

雞蛋革命！

廁紙，加洗衫皂，加水
撻落盾牌
又成地皂水跣腳又洗地

可以用水樽

雞蛋好，耐左會臭，遇熱會變白，又難清

掉食物會唔會俾環保撚屌

記住雞蛋要買過期貨夠環保

支持雞蛋 可以資助十打

長輩圖實體版

前線嘅人衝之前一定要著即棄雨衣先，唔係就搞到成身都係。始終一嚟料就個個都掉，搞唔掂

掉用過嘅m巾夠哂環保

無錯 而家需要畫面 同故事

尿同屎,一陣又暗角7警

街市收工時去執啲爛菜頭菜尾

佢個倉要加大十倍

厨你老母 廚呀

Aggre
起馬唔會俾人標籤做暴徒
仲可以醜化黑警

浪費雞蛋

有無 痕水 之類既野？

環保撚要屌就屌啲警車唔熄匙啦，我今晚開低兩度冷氣先屌那星

蛋其實都係防守性，撤退用黎遠攻阻敵，用其副作用去限制對方，衝一定係盾加人海，其實唔洗咩武器

根本就係搞到佢地副gear唔用得就最好，戰力大減，膠水都可以

頂 俾你地班友笑死

雀巢咖啡加隻襪

我以前成日同Frd玩擲紙杯

入面係糖水，次次搞到個身黐立立

好唔舒服

用蓋cover好，擲，去啲FRD到
撞擊到人一定搞到成身都係我理得你有咩FULL GEAR?除非你成身無孔不入

優點：易買易制，又可以用可樂溝水，買一包水加水又得
缺點：缺乏熱水（不過凍水都可以整到Ga）

黑色啦
一黎易買，可以係墨水
二黎TK都唔怕，反正black block
三黎等d指揮既食正晒

大家其實要諗埋唔小心TK到點算

認真 萬樂珠加氣水有無得諗

掟屎猛

其實612都衝唔到黑警防線，但點解612咁有用，因為黑警顛左咁打人，好多人都係因為黑警打人而反對修訂。

而且掉磚，要好多人齊心一齊掉先有用。但去到前線，無人有咁嘅號召力，要衝破防線好難。而且大多市民唔鍾意（香港人諗法唔同外國，外國接受到較暴力）

所以用雞蛋蕃茄，黑警最多出胡椒噴霧，一定唔夠膽用催淚彈。佢夠膽用催淚彈嘅話，輿論 一定輸曬。而且整到佢成身臭，好打擊士氣。而且帶雞蛋蕃茄喺身，佢無理由捉到我。

氣水痴立立 就算佢地only企都慘 事後要洗都好麻煩

其實係咪鬼做架

我認真㗎 你就當我真心膠啦

對住d狗噴得唔得

點解蛋唔得？
掉得遠
效果好
殺傷低
仲食埋成個抗爭既精髓(雞蛋與高牆)

講真，如果我係黑警我寧願大家掟磚仲好
一身雞蛋 痴立立 生不如死

宜家好難組織到做番旺角果陣嘅野

邊個再掟磗，邊個就有問題
到柒講，我之前都想問612點解仲有磗
下次我提供雞蛋菜心狗糧，今晚樓下街市可能仲有爛菜執。
和理非表示歡迎掟無攻擊性但侮辱性既殘渣

可樂？
不如帶包糖去溝水？

621 準備大量雞蛋

掟果班覺得爽同型囉，根本就兩頭唔到岸。。。。。。

都可以

成日發夢都見到

包大人個仆街出黎啦！！

我冇唔同意你啊，我仲想講，唔好浪費食物，要掉就買支那蛋嚟掉

挖磚都唔好啦唔該大家

比藍陣針對 磚=暴徒

壞雞蛋其實真心好臭好污糟，屋企有就快啲合法處理咗去啦

我唔係話掟就有問題呀
而係我唔希望見到又比人針咋

不要膠化

唔知歐洲仲有冇賣gear俾犬

推，

支持 但好易比啲環保撚屌玩食物

cctvb 會唔會話疑似石頭

真.雞蛋對高牆

諗緊其實唔使特別事前講掟廚餘，狗一定 full gear, 佢地角度都要防聲東擊西實際係磚，同埋掟乜，衝向佢地果邊都出胡椒之類
所以應該要拍 making of 片睇住運送廚餘到前線然後事後播

其實近排提出不定點勇武，
我真係好驚有日大家企正油站附近，
毅進仔又戇鳩鳩照放炮。
結果警民+樓上住客冚家富貴

利申 好認真非曲線，大家要小心

雞蛋又平又麻煩又襟掟

呼籲621帶雞蛋 廚餘 推

呢個方法其實都唔算浪費

幫屋企人買餸唔得？
買蛋都要解釋，犯法？

ME2
612見到有個大肌肉拎黎掟，覺得有啲鬼，
文宣到成日比人針呢點
仲有拆磗應該係刑毀吧?
砌牆就叫我地運啲水泥啦

洗頭水

或者用一袋糖袋水擲過去

其實雞蛋，番茄有呢d有樣好，一定無殺傷性，無位比黑警入
其他野佢可以懷疑係化學傷人

d磚根本就係做出黎，開拖前 網店有主持問過班捉虫隊，根本就唔處埋，擺明想你掉

驚比人告暴動定驚比人話浪費食物

掉榴槤

叫佢地仆街啦，北韓啲樹根樹皮天然無農藥咖，申請移民北韓啦

整唔整到彈弓🤔

我夜晚宵夜想炒蛋
佢入我咩罪？又唔算硬物
點樣演繹都演繹唔到攻擊性武器

羽毛球拍、網班拍、繩網

有師傅開po介紹過兩隻
一隻紅一隻黑 即乾唔甩
仲可以遮視線過雞蛋
又唔浪費食物

有無得丟蜜糖再丟蜂巢

摺飛機，寫住Condom仔

你拎到入去既咪得

推啦 智慧勇武

掟魚網TK到自己咪好慘?

掟小昆蟲嚇柒啲細路架!
記得搵有蓋既膠瓶裝
寵物有得賣架

佢話係就係，早幾日搜身物資、口罩一樣屈鳩你係攻擊性武器

可唔可以搵人開谷 整盾牌比前線

建議掟狗糧，狗玩具

街市臨收工去執爛生果爛菜
無成本又大量
又唔浪費食物

麥皮蟲

拎到,食物黎,有問題?

我612果日就積極游說
真係唔好用磚

冇人叫你唔移動

Support

咁不如學愛回家放屎蜢

我真心呼籲你地唔好用掟雞蛋呢啲暴力手段對付警察。尤其大家似乎無設想一點: 如果大量警員比雞蛋整污糟咗制服及裝備，佢地隨時會無咁多乾淨嘅去替換，會嚴重影響佢地後勤補給。所以奉勸各位良好市民，切勿以身試法。

我地既武器唔可以有殺傷力

衛生條例，充公

千其唔好加航拍機嚟用

掉屎

我好撚驚有人去寵物店買活餌，平平地一大袋。

D頭盔甲全部要洗

拎啲易掟穿嘅氣球裝啲牛奶打結，放係太陽下曝曬

一開始係後面準備，前面一班人靜坐或者叫口號。到左中午當佢地放低戒心個陣就換上前線義士，殺一個措手不及。 點睇？

白膠漿點睇？

狗糧呢

屎最大殺傷力

唔洗激動
我都係講緊啲黑警依家好霸道啫
你有帶嘢俾人搜嘅，最後都係同黑警解釋，唔係我
你應該知到黑警會屈人
完全冇做過嘢俾佢屈襲警之後成班人圍撚住你，拉你走都唔少
提醒大家小心啫

玩屎無人敢衝

但其實你掉磚都麻煩到鋪路工人啦

屌，玩還玩，唔好用新鮮雞蛋咁浪費
去買d臭左既雞蛋玩好啦

之前旺角事件 一開波本民前都只係用盾牌前進 但警察見佢地咁樣 已經用警棍打鳩佢地

臭蛋

都話左唔好放火同掉磚

處理「麻煩到」嘅輿論已經係文宣做嘅責任
一句講晒，勇武做咩都放心去，文宣組會頂住輿論。但係同時都自發有個心幫文宣諗埋點配合到，有啲畫面點spin都spin唔到就盡量避免

所以要討論應該要點衝
否則前排真係捱打

唔會畀狗掟返係重點

唔好玩紅蟲，真心臭

唔係好同意，唔想浪費食物，仲要浪費落班垃圾度。

清潔用水槍洗其實好快

有冇人知點樣可以令啲強快啲變壞？

和理非表示如果掟雞蛋有興趣加入

個象徵意義都幾好，雞蛋挑戰高牆

班黑警食曬雞蛋又唔可以換衫，on duty一日一定臭過屎坑，睇佢地仲食唔食得落飯

大家，真係好和平好可愛，如果咁嘅人都係暴徒，世界有邊個唔係暴徒，希望大家個日用雞蛋侮辱班狗

之前講過氣球加油7？

掟雞蛋D蛋整臭左件甲，咪少件甲用。就算要用都會好臭好難頂。好擔心啲警察。點算好

雞蛋雙重意義,高牆VS雞蛋
仲要蛋白咁滑,一彈有人跣低就唔好啦

係㗎
但你要知依家依個年代，意見大過真相，或者意見就係真相
文宣組大可準備定點spin，「警察掟150粒催淚蛋，冇罪！示威者掟幾粒雞蛋，罪大惡極！」之類
勇武和理非係劍同盾，噉文宣組就係甲，軍心最後防線

到時民建聯班狗出嚟譴責時一定會講：雞蛋都可以掟死人

我鐘意食過期臭蛋 愈臭愈好

制服污糟先大獲。。。3000件衫中咗蛋，曬足一日先換，返去洗嘅話個後勤都幾係嘢

我老母(林鄭)叫我買d雞蛋返屋企喎 咁都要捉?

警方喺路障截獲示威人士意圖偷運2000隻雞蛋入場作武器。。。咳。。。之用

點用唔好水劑滅火桶🧯噴班狗？

點解唔用

溝奶

火水冇火

勇武可以照勇武
但當有幾百幾千粒臭蛋係你頭上飛向對面
你就知你並不孤單

營養, 微生物, 生境(溫度濕度酸鹼度...)

掂啊

掟左過去, 掟唔到番來.....

佢會話你有意圖

等佢地知道漠視民意力撐極權 個行動慢慢升級上去會點

連仔一人一篤精
一定臭到仆街

等警犬唔撚敢開槍

點解唔好掟屎

Tk會玩完

啲人會散得快過催淚彈

發夢TK到我真係跑返轉頭同你死過

tvb幾十年嚟教大家用生菜🥬蕃茄雞蛋🥚

我相信唔止你 應該全部人都係

癡立立應該好多人都怕

我發夢發過幾千人一齊去打籃球，仲督魚蛋痛到卜街

大家有冇諗過掉到自己人咁點 到時情況可能好亂 好易失手 要諗定解藥

我好中意食蛋
要浪費係啲狗到真係好矛盾呀

咁尿呢 無咁易TK?

要有默契，遠攻時近戰先退後

扔得爛嘅雞蛋都係廚餘？
利申環保撚

有火花就有機會，咁佢地開槍咪燒埋自己？
印度Holi咁款

同埋豬餿

開槍唔洗前線的
然後放唔放火就變咗由佢哋控制
責任就歸放火水嗰邊
除非真係要玩火

野餐有雞蛋好正常

一定告得入暴動
因為話你襲警

廚餘環保撚都like

水彈入面，有臭魚加水，有臭蛋加水，有臭豬肉加水，有臭屎加水！雖然，唔係危險物品！但都超級唔衛生！你話比狗掂到，唔即刻沖涼，狗仔咪好易病或者細菌感染？！唔可以咁架！唔可以架！特別係而家咁既天氣！

想問！幾時整？邊到放彈藥？

其實最主要係令對方高層驚
針對付啲散仔係爽
但對政府回應市民訴求效用唔高

如果壞蛋效果更佳

即係而家星期五係邊度掟蛋？

因雞蛋而暴動

一陣d壓縮cream一爆
就真係自爆啦

完全唔讚同
好心你地咪攪d 咁既野啦
公司派得幾件衫
一陣攪整到人地冇制服換
返唔到工呀

餵狗都唔得？
佢地飯盒都唔食啦！怕佢地餓親

清潔姐姐感受？

用車洗

掉返轉諗
Tear gas脂溶性，cream 作為一個載體咪幫你吸住d gas囉
之前 凡士林 搽身 加防唔得，係因為你痴d皮膚

宜家一扔tear gas，每人整碟cream撻落去
個罐又唔會碌黎碌去，又有層野俾你隔住，可以掉轉頭

利申唔識Chem

好多長輩話示威者掟磚傷警察就得
警察開槍防身就唔得 真係唔好再掟

又可以表演佢地最擅長既 衝出黎仆街

你掉到5-10m都夠曬啦（用碟）
再唔係 如果用風阻較細既設計，應該可以掉到好撚遠

利申無識physics

平時街市收鋪會扔好多爛菜出嚟

文宣

示威者為表達警方當日不滿
決定十倍奉還150粒(雞)彈予警方

林屎水

一人一支vodka 掟過去

唔好玩火

玩尿？

95% team kill

你想玩咩 咩都唔好唔好 屌你老母林奠

蛋+ 蕃茄

佢話係顏色革命嘛
一於比d顏色佢睇

我自己食唔好 比班狗食 值得咩

浪費食物比人鬧架 要扔就扔壞左既蛋

瑞典鯡魚罐頭如何

可以用大啲既水瓶,裝滿水,入大量蛋,應該無咁易撞爛

玩火只會破壞示威既和平形象.
你咁做係靠害.

你知唔知文宣果到成日貼啲外國示威者?
外國好多燒車打劫,仲開埋車,開推土機?

你玩火既話,只會比林鄭話真暴力,有藉口可以開實彈槍.
依家掟磗都話暴力,都用150粒彈.
你玩火既話到時要死幾多人?
你負唔負到責任?

百幾蚊罐發左達？

岩 掉磚真係冇用 人地full gear不痛不癢 重要被人針對 所以用蛋真係好

都要你真係拍得切目標先掂喎

而加任何攻擊性都比政府標籤暴徒捉你坐幾年，
而且其實班黑警full gear 汽油旦都唔驚

唯有無實際傷害既攻擊最有用 （eg 聖言攻擊）

不嬲俾人扔得蛋個d都係衰人

我好嬲但係！

磚頭碎加雞蛋？

你要玩火自己一個去玩,唔好連累其他人.
丟蕃茄又唔制,丟蛋又唔制.
係要玩火

咁狗糧斷估你唔會食啦!

咁幾時係必要

貴,同埋人地d mask勁過你

想嬴民心/呢場仗既麻煩入一入黎!!!!!!!!!!!!!!!!!(長分析/小小意見求討論)

橋上可以用罐頭standby
啲狗一衝到下面可以倒一罐落去

菜油

冇記錯一罐連shipping要3xx,仲要你臭到自己友多過臭到班狗

唔差左玩埋咸蛋，皮蛋，扭蛋，咸鴨蛋，雞子蛋

文革批鬥通常會玩d咩

呢個正

認真 毛語錄

屌
同埋認真
我覺得香港呢個環境
要玩名正言順
行動前一刻學警狗出旗
「停止為政權服務 否則行動升級」「速離否則食蛋」個啲
之後黎料

星期五升級打算

咪痴線

蛋！係咪先 唔好得個講字

攪下佢 入焗爐

班狗噴胡椒噴霧 我就玩火 保護你地

Condom入滿污水掉過去點睇

我認真
只係有堆人反對
好難成事

有得諗 個condom包撚住佢地

揮走催淚彈點都有用掛

到時派蛋比佢地 佢地點會忍到手唔掟

你知唔知一玩到火你咁樣係靠害
好難得國際社會一致認為我地係和平示威者

你係咪想玩野

掟乜都好喇，唔好揀啲有殺傷力嘅嚟掟
好肯定嚟緊警察一定龜縮扮死狗
咩速龍小隊個啲唔會出嚟住，可能會換班散仔軍裝出嚟，扮成弱者坐等示威者打佢
然後用呢啲陰濕招數幫佢哋改變輿論方向

你條撚樣一玩火黑警同林鄭就有機會入你
到時佢地名正言順咁打鳩你
唔該你冷靜下
你咁激進只會俾人懷疑你

蛋唔係睇殺傷力，係消耗敵方裝備士氣用

扔魚蛋得唔得 又表達到你既憤怒 又打唔死人

已經回第三次
會自爆唔好啊
我試過呀！！！！

掉習語錄，習總海報做盾

Wasabi

有魚蛋革命意思，但可惜唔夠污糟

d血色，紅色
唔該咪制
第日張相出來
俾人以為真血
無謂啦

黑警係唔係都還拖，但係掟雞蛋對廢老同外國傳聞觀感好好多

而且掟雞旦抗爭無得比位黑警再升級武力
雖然而加班撚樣都無規矩無手則亂黎

用戰術電筒 閃到佢盲

同踢波一樣
掉之前出聲嘛

文革批鬥個陣係好黐線，見到乜掟乜，石頭垃圾乜都有
係真係可以掟死人嘅嘢嚟

認真 掟毛語錄好似有得諗
只係成本有啲高，袋係身畀佢搜到都無得講啲乜
而盾牌貼習維尼得唔得?雖然好似好戇鳩，但組成習維尼反抗軍，係咪都可以降低敵人意志？

真 到時d狗避蛋個樣

加d咖哩 咁就成為左香港特色小食 咖哩魚蛋

但好食既咖哩魚蛋拎黎扔會唔會浪費左d呀？

武力降級

發夢夢到既排名：

可用：
1.蛋(乜蛋都得)
2.漆彈(不帶紅色)
3.爛菜(今晚街市派)
4.蕃茄菜心
5.活餌(記得用啲容易爛既容器裝好,否則TK)

======
永不錄用：
1.易燃物(唔好破壞和平示威)
2.屎尿(小心暗角7警同TK)
3.磗(0傷害,TK會死人)
4.蕉皮(TK)

發夢夢到既排名：

可用：
1.蛋(乜蛋都得)
2.漆彈(不帶紅色)
3.爛菜(今晚街市派)
4.蕃茄菜心
5.活餌(記得用啲容易爛既容器裝好,否則TK)
6.狗糧

======
永不錄用：
1.易燃物(唔好破壞和平示威)
2.屎尿(小心暗角7警同TK)
3.磗(0傷害,TK會死人)
4.蕉皮(TK)

我諗緊如果氣球太勁掟到過去爆唔開點算

我覺得ok 得意，比左你

貼維尼分析
好處：大陸媒體要全部和諧，直頭唔可以用d片做剪剪接接，看圖/片作文

壞處：唔知有無迪士尼版權問題？小心場面膠化，變到太益智，唔似大人抗爭

經血彈，，，，，，，，，點整?

和平度升級

教左我地整經血彈先好出返去

多女蝗蟲用嘅廁所
一般都可以有大量，但問題係真係唔想用手掂

擲磚 對件事真係冇幫助 反而對我地不利 佢地都開始唔用重裝 去贏番D民意 我地都可以咁做

敵人係重裝重武兼備

重申：
對方齊裝 掟磚其實都無用
所以嚴格來講武力無降級

咪玩
用紅色既對家大可以屈你掟磚整到警犬流血
任何紅色液體都咪搞

有鬼煽動呀嘛

你有冇裝備可以有殺傷力 擲磚 佢地可以話有殺傷力武力 擲雞蛋就唔得 佢地武力都唔可以升級到用槍

依家又唔係叫你殺人
用更和平既手段，去話比全球人類知，我地連磗都掟唔起
只能...只能...出雞蛋撞高牆
某程度，真係升咗級

到時check dna就，，，，

果日舉牌話：
停止暴政，否則還蛋。

後面記得同全人類講：
停止火器，停止磗頭，否則當鬼。

check dna

真係推買雞蛋 又唔傷人無咁易俾人告 無勇氣扔磚既人可以買雞蛋啊果d扔臭佢地

貴，好貴

大家要有共識 唔可以玩食物

波子

一定比環保撚批鬥浪費食物
掟屎好啲

古代啲犯人都係畀人掟雞蛋爛菜
雖然係浪費食物
但又覺得睇開CCTVB嘅人反而接受到

一句到尾，我哋最終目的唔係為咗傷人
而係要掌握可以同政府有議價能力嘅籌碼
加上我哋同啲龜嘅武力裝備本來就唔對等
而我哋嘅最終目的係想要更多嘅人去留意呢個議題，令民意輿論唔好停
依家去到呢一刻，政府唔會再用暴力同我哋硬碰一定係用盡方法同我哋打輿論戰

突破盲點: 警方會話你哋掉嗰啲唔知係乜， 你哋話係雞蛋就雞蛋? 我哋為咗自保一定要射橡膠子彈催淚彈等等去驅散你哋

藍色市民: 係喎警察又講得啱喎， 陣間原來唔小心抌咗嗰個係炸彈咁咪死

前線義士一定要攞盾衝
否則真係捱打

所以就算掉一開始掉喺佢哋腳前面先? 加上可以畀佢哋有跣呔嘅作用

貼還願符咒得唔得?

都話左架啦

問題 邊到搵到大量臭雞蛋？

無知一問，上面係咁話漆彈，漆彈係咪要用槍？俾人影到舉槍呢個動作就有位俾人入

其實我想講英國
sorry for 1999

明知狗有gear都掟磚 又傷唔到佢一條狗毛 又俾藍屍無限扣帽子 真係下下策

有point 推

咩都好，好唔玩屎尿

用彈弓都可以射出去

咪玩啦痴線 又污糟 玩血分分鐘傳播愛滋

真心支持掟雞蛋, 1 唔會比人針對 2 雞蛋會臭, 迫d狗換裝備同埋減低佢地休息時間

會唔會俾環保撚批鬥?

你挨環保撚鬥咪鬥囉!
果日咁多爛遮水瓶，有無人鬥你啊????

呢個唔好

陣間炸死班差佬你有排坐

首要！

係普及 處理催淚彈嘅技術

經過612 中信同夏愨道一役後
相信大部分大都知道催淚彈係咩嚟
有部分會被嚇怕
但我相信更多嘅抗爭者
已經習慣並唔驚

但唔驚 唔代表識處理
而唔處理嘅話
中堅後勤就會被輕易擊退
令前線失去支援

相反
前線有人 有裝備 有傘
基本上警犬唔用槍係唔洗驚既

有無人有相關經驗建議

利：發夢嗰陣喺 612 中信
嘗試過用水淋彈但都係敗走

唔好有槍 形狀嘅野
會屈鳩你用高殺傷力武器

但嗰日我哋係守 今次我哋係攻喎
唔係怕環保撚批鬥 係怕陣間cctvb又搵位入我哋洗班廢老腦

真 d撚樣成日環保撚前環保撚後 又浪費食物又盛真係好撚煩 咪撚搞抗爭囉 低能

擺得太耐會發臭，人食唔到
要拎去餵禽獸

雞蛋買完返黎係猛烈太陽 常溫30度 暴曬一個上午會唔會變壞得快d 打算買返公司曬

漆彈唔係唔好
但一TK就好麻煩
個義士真係走到返天水圍都畀人搵到
所以後排真係唔好掟

同意，始終cctvb，只會播負面消息
而家人心絕對唔可以失，唔可以有任何痛腳
另外，先唔講無論前線烈士人數，裝備等等係遠低於警犬
真係比佢地影到掟磚一刻，就可以推翻之前警犬惡行，拎正牌用武力清場

雞蛋真係PERFECT
唔會比位人入暴力

不過要小心, 到時一定有人出黎譴責浪費食物尤其啲c9未必會buy我地

喺英國，火係入暴動既元素

我同意 雞蛋與高牆 有意義

可唔可以團購臭蛋
但唔要假蛋
一陣彈返轉頭會好痛

否則完蛋

好肚餓

雞蛋>漆彈，雞蛋落地都唔會好難清，水車就清到，漆彈事後搞著d清潔人員就有位俾人入

你寧願比人屌浪費同衰襲黑狗定衰暴動，大事面前可不拘小節

支持雞蛋與高牆

基督徒都無話我地暴力，仲出手拉手唱聖詩幫拖，保護我地...
我地點解仲要因為果少少既環保撚而脅?

雞蛋：羞恥：100，攻擊力：1
磚 ：攻擊力：50， 用家傷害：100

香港人會抄

共產黨打共產黨

掟果幾隻蛋都話又驚浪費又話難清潔又話驚環保撚屌
大事當前抗爭緊仲講呢d

真心！如果掉食物好浪費..諗下非洲小朋友！
二黎，會俾人鬧浪費食物
所以我覺得掉廚餘好啲

重點 臭

你平時食野浪唔浪費 非洲既人都係食唔到
兩樣野係無關係 咪撚掛住企上道德高地啦

雞蛋曬得耐，或溫度劇變後
再打碎，會好臭架
所以千祈唔好拎雞蛋去曬

聽日就咁做曬夠兩日

咁不如唔好印傳單 整個QR code教人scan

掟磚的確容易被控告嚴重罪行

扔咩都好要好眼力, 唔好傷到自己友

點解要講粗口？你係咪太大壓力？
同埋平時食淨既係叫廚餘 唔係掉仲係完整無缺既食物 我唔係企上道德高地 係唔想環保團體批評我吔啫 你諗清楚啲先

最主要應該係發夢都會聞到好臭，臭味攻勢。

掉唔駛多，少量即夠

就係啲狗仆街到 平民唔食都要扔佢地抗議

唔洗找

雞蛋咪雞蛋囉 怕閪咩
你掟磚比人屌 同 比人鬧浪費食物 你自己揀

蝦殻、廚餘點可能掟得遠？

想問下你地打算咩情況下扔呢？

班狗戒備緊果陣你扔埋去主動攻擊班狗？
班狗衝埋黎打我地前線果陣扔？用黎阻止班狗？
定班狗用AR15射催淚彈果陣你地同佢互扔呢

外國扔蛋同扔鞋既用義係侮辱

而外國抗爭見得最多只有扔石同雞尾酒

留名

雞蛋、蕃茄，係好選擇

佢哋無咁高智慧，唔知咩係粉塵、塵爆
擦槍走火，會變災難一鑊熟，害死人。

撒溪錢，出符，etc. 黑警個個都好迷信

硬豆腐唔會

係wo有班速龍埋身

見到有人提議臭魚 瑞典個隻
仲可以整爛整碎再溝水咁噴 會極臭
但唔知會唔會臭親自己友

養貓嗰啲係時候清貓砂

呀屌入錯post

多次表達訴求 對方都無意理會既時候囉

文宣組已發聲明dead line前無達成要求就行動升級
兩次百萬行 多次和平對峙 加上612 不合作運動
政權除左射波 仲有d乜
叫人咪玩火 咪掟磚既理由都已經解釋過
依家所謂行動升級都只係掟臭雞蛋算係咁啦下話

人地衝埋黎打我地前線仲掟?衝埋去幫拖啦
催淚彈仲掟? 幫手搵水淋熜佢啦
經歷過612 醒水好無呀

陣味散開果陣個個自己友應該都嘔到仆街

生蛋定熟蛋

斷估唔會有人連蛋殼食掛

津路。。。

其實水都好正 加重佢地負重同吸收催淚氣

掟蛋真心諗得過

泡菜都得 一pat一pat
仲要紅色

D藍絲又會話 浪費食物
做咩都會比人抽秤

浪費食物咁撚on9既point都講幾廿次

我支持勇士用蛋掟差佬, 但我呢類和理非就真係未進化到呢個高度, 而我又想掟參與, 咁可唔可以真係搵幅有代表性既牆畀我哋掟。

雞蛋與高牆都講咗好幾年, 但係世界上仲未有一幅咁嘅牆出現過, 如果我哋集體向一幅牆掟雞蛋, 呢幅牆就會首次喺地球上的香港誕生，活現眼前。所謂照片勝過千言萬語，其影像將會烙印在每一個自由愛好者的心中，繼而感召全世界站在我們雞蛋這邊，對抗港共政府這幅高牆

其後還可以印製大批雞蛋貼紙派發，風險門檻越低，便越多人參與，將雞蛋貼紙貼滿政府的牆上

加埋啲九唔搭八既野落去 等佢開記者會講出黎都尷尬

廚餘入保鮮袋掟過去

你衝去拎枝胡椒噴霧去調味囉。
唔使射到一地都係咁浪費

五年喇，我究竟睇左啲乜撚野?

between，有冇諗過你出錢買蛋就ok?

你係隻蛋到畫條撚俾人掉過去未重簡單直接。

屌，印貼紙。

英雄所見樂曈

拋投訴信

火燒眼眉啦巴打
你仲得閒顧藍絲感受??
不如顧下屋企兩老, 等佢地放心仲好過啦

你都明知做咩都會比人抽秤啦
佢地話唔出黎遊行就咩事都無tim

sor 冇追post
我意思話做咩都會比人抽秤 唔洗理班友
掟蛋 最實際